想錄首歌送比Ex..

我用iphone 有無巴打玩開錄歌可以推薦下邊隻咪好？非專業性唔要太貴